Mia呢場live正咗勁能多 (Everglow嗰個，唔係AV嗰個)

Aisha好能醜

以前覺 睇耐咗覺得順眼

以前唔覺 而家越睇越覺 個樣成個毒撚咁

即係似我

你似iu=.=

以為外國人

繼續吹

佢似泰版somi

屌以為Mia Khalifa先入嚟

啲黑衫人跑得勁能快

識唔識睇title

係唔L係

Ching識野
Mia onda最正

有AV女優叫Mia咩

Khalifa
Malkova
Melano

唔係好熟西洋鬼子

超正~
佢D表情勁挑逗~

詩炫my love

正 開咪女神💓💓

洋妞子？

是但啦屌🚬

Khalifa柒到

因為佢而追哂今次cb
成隊都好正